屌你老母一早出牙古路唔洗輸啦

垃圾森柏奧地利

屌你老母=.=

真心唔明 美斯打到去中圈
中間根本冇人

人地美沙勁幾撚多

阿古路勁美斯好多

真心諗唔明呢個教練既排陣
美斯既然要墮後做波
前面竟然唔擺個有威脅既阿古路,出埋D咩柏雲
最慘阿根廷入頭果兩球一球靠迪馬個人能力+法國後防少少唔集中，第二球真係純撞彩
但搞到個教練以為自己個陣係OK....屌佢老母
到連輸返3球先知自己個後防係無撚得救...一定要靠前面入波救返..之後先諗出阿古路...